[初級1Q題] 鄭俊弘條賓周 (估戲名)

我表弟讀緊幼稚園高班都識 各位請出招

兩頁開估

鄭俊弘係邊個?

賓虛

成班廢柴無人識 算
開估： 係復仇者聯盟

好撚好笑呀

得我唔明？

牙fred jer